switch網上對戰一問

Error Code: 2110-2003
其實係連個wifi都connect 唔到
上老任網check過 但好似唔見有解決方法？
屋企用netvigator 訊號無問題
唔係好熟router啲野 希望有巴打可以解答

推

重新開機 ， 我有時都係咁， 重新開完就無事

玩mario kart開場成日斷線
有無人都係咁?